從<無雙>看香港電影的無恥

成套戲就係將Usual Suspects同Fight Club兩條電影史入面最大既twist擺落一個偽鈔犯罪集團故仔入面，再消費下八十年代槍戰片情懷
仲要講到個劇本點勁點勁, 周潤發同城城睇完劇本唔拍唔得咁
成班由編劇到導演到演員都咁撚無恥
係要抄可唔可以抄d無咁出名既戲？屌你老母抵你港產片比人睇唔起

最無恥既地方係宣傳嗰陣講到個劇本點樣吸引
引到兩大巨星埋班
點知原來係抄電影史劇本chapter 1 chapter 2
中間又玩場無厘頭燒錢槍戰交功課(同老闆講幫你洗哂啦...d錢)
屌你,咁大製作咁大cast你整套咁既野出黎昆鳩觀眾,真係令人對港產片完全死心

又撚長，重點又唔知係邊，以為整偽鈔果到係高潮，又唔撚係，槍戰又嘈過閪，2個人滅人半支地方軍隊 jm9

fight club好睇，唔係淨係劇情有twist，係個故事本身有內涵，對社會有控訴，有精神係入面。大陸同香港合拍片同國情一撚樣，抄人淨係抄面果浸，個內容無曬，又無自己既精神，都唔撚知套戲想講乜撚

諗起寫劇本條友
諗住將「做假」呢個TOPIC連落嗰兩套經典戲既twist到, 城城=kevin spacey, 發哥=brad pitt
然後好撚滿足好撚興奮覺得自己好撚醒個樣

見冇人理你覆下你

唔怪得個plot twist 同成套戲咁格格不入

巴打算正常觀眾
起碼就算無睇過佢抄嗰d戲都feel到個劇本九流
睇返連登d討論post, 好多九流觀眾當套戲神作/佳作

唔好意思，香港人以至大陸人都係九流觀眾

上大陸d論壇睇,屌套戲既比例反而多過香港
好多大陸人睇戲多過連登仔

豆瓣年度電影黎

全套戲都係垃圾，除咗演員

抄，唔係香港精神咩?

好多香港人都無睇過usual suspects
認為無雙係神作

我記得早幾年高登仲成日有人拎住個imdb top 250 list出黎吹, 話邊套邊套正
可能而家真係無乜人會睇返舊戲
導致垃圾山寨貨當寶既現像出現

最尾一個咁撚醒嘅罪犯
因為係合拍片壞人永遠無好結果而夾硬俾人炸死
d 人都覺得好合情合理, 無問題喎

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

又諗起城城個角色威盡全場但最尾比張靜初fake左呆撚左個樣

抄Usual Suspect同Fight Club? 我記低先，遲下出碟研究睇睇

呢兩套係我五十大神片之一

佢自己戲入面都有講架
抄得好既就係藝術
但佢抄得唔好嘛

痴線，噤叫抄得唔好咩

咁好睇都話無恥
樓主係咪乜9都話人抄嗰啲人？

題材做假，佢自己都係做緊假

算係莊文強一種自嘲
但睇佢後尾d訪問,抄完usual suspects仲要彈人地個結局係為twist而twist
就知呢班港產電影人幾撚賤

我意思係，想等無雙出碟研究
然後講上面兩套係我睇過既神片之一

識咩吖
導演自我o既反諷嚟

正正經經拍戲
無人睇

抄人套戲
就大賣

就好似郭富城唔畫畫去做偽鈔咁

神作

好撚多人未睇過果兩套戲

得啦得啦 巴撚閉啦

兩個人滅人地半支軍隊 因為係城城FF出黎

冇睇無雙
但Usual Suspects咁垃圾都炒?
以前睇真係屌到屌一聲
乜撚野話? 見到前面塊板有d咩就作d咩出黎?

香港電影已經比大陸狗搞到臭晒

無雙有好多反駁位
劇本炒得來係自圓其說
感覺上有好多位做多咗
Unusual suspect係神好多
不過基本上演員係出色
除咗國貨城
仲有美指攝影都係世界級

其實導演有訪問過係特登抄
所以套戲名都係咁樣而黎

利申 睇過Unsual suspect fight club

同水行俠一樣

睇過Unsual suspect ，fight club，冇睇過無雙是咪正常

無知當有趣既00後:得啦得啦巴閉啦

而家再加埋班00後觀眾
更臭

套戲到底叫unusual suspect, unsual suspect, usual suspect定 usual suspects?
利申：未睇過

比班撚樣呃撚左入場，話點撚好睇，悶撚到仆街

同fight club冇得比

如果咁睇就係成舊野都係開一個造假嘅玩笑

都幾過癮

其實係usual
成日比港譯搞到亂咗

唔好鬧呀，一鬧就話你唔撐香港電影喇
港產片香港人一定要撐

睇到發哥揸槍即刻屌左聲
好聽話致敬
事實就好學唔學
冇吳宇森嗰種美學就咪攞發哥玩啦

唔係掛
我未睇無雙
無間道編劇都俾你鬧到狗咁
咁我真係要睇呢套戲

好心莊文強正正經經拍番港產片啦，你將香港野放入鬼佬野到鬼work咩，成日自high做到鬼佬導演做既野